大家同另一半冷戰最長幾耐？

如題
利申: 過咗一日 仲氹緊

首先要有另一半

34年，出世到現在

咁耐 後尾點？

分手啦 比個機會人 例如我
利申男女通吃

一世

除左一開始拍拖，有一日嬲到第二朝外
之後無論發生咩事，訓教前一定會好返
我覺得冷戰好傷感情
所以一開始就講明唔俾嬲過夜

啱啊 真係好傷感情 我地都有講明唔準嬲過夜 不過做唔做到係另一回事

5分鐘

比膠我做咩我講真
嗌交5分鐘內一定會攬返大家 跟住就冇事

Sor 以為你講笑 好羨慕 仲一齊緊？

有冇咩方法維繫

剛剛好7 日勒！ 屌那星！ 有咩脾氣咁好發呀！ 唔撚搵勒！ 過年都唔撚會再打過去俾佢！ 痴撚線！ 屌！

琴日都有諗過 不過見佢今日態度好返 下咗啖氣就算

巴打好大怨氣

我都唔鐘意嘈 最多冷戰絲打共勉之

女朋友發脾氣， 真係攪到個人好撚操呀！！！
又唔係有心講錯一兩句野， 已經講晒sorry 認晒錯， 氹極都唔撚得！ 大姐呀， 我又唔係走去識第個女仔/ 有咩呃佢， 使唔使發咁撚耐脾仔點呀 ！ 屌！

巴打冷靜啲冇事嘅

冷戰好傷感情

好撚勞氣喎巴打

你講錯咩先

係 而家算好返

錯咩唔重要啦， 唔係人身攻擊，唔係粗口， 真係好小事... 但我後續狂道歉啦， 想點姐.... 真係要跪地扣頭咩...
哎， 痴線， 點解女人要有發脾氣既習慣， 好撚傷身... 平時跑步，跑得半個鐘， 今日燥燥地，跑左粒幾鐘， 依家膝頭痛

巴打保重女人好敏感 你講錯少少野都好撚大鑊

+1
btw絲個名同我網名好似

美蘇冷戰咁耐

好好笑成日諗住就快啲搵翻人啦

超過一個月 未夠兩個月

冷戰無乜益
唔好做

個心都係「銀」住「銀」住 好辛苦

兩個月冇搵大家定點？

唉 巴打振作

女人會亂9 發脾氣呢樣野， 人大左就已經認命， 接受左，唔似細個時會死同女人嘈，走去講道理..
好啦， 咁未氹囉，係唔撚係都認死狗囉.... 丫， 原來做埋死狗都唔撚得， 男人老狗都認晒低威啦， 都唔撚係一人讓一步，成個勢都俾妳踩撚住啦， 仲要碎！
屌！ 好撚嬲呀！ 妳就可以當面鬧我d小事！ 我就剩係可以打字
聽日出中環屌狗發洩呀！！！

2 months
冷靜期=分手前嘅signal

幾日，通常3日起跳，最多5日。

兩個月

[member完全無搵無聯絡，最後係我主動搵佢..[/member]

三日四日到

未冷戰過

幸福

主要係因為兩個都唔識同人鬧交
有咩事會自責先

一年 然後識到新就郁左了 建議大家真係鐘意就抱緊

五分鐘
無試過嗌大交 多數佢做錯野我發下小脾氣等佢氹下我

熱戀期撚有冷戰咩，有咩事就即日搞掂啦。就算係條女唔啱都會氹返佢啦

但係變淡咗之後就...

第三日

兩日 今日佢del曬record
最大鑊係上次見面仲好好地
翻到屋企越覆越少
諗緊都唔知做錯咗啲咩
dunno do what

唔知衰咩好慘 知嘅話都叫有得改 搵佢傾下？

佢鏟曬之後我有問話係咪我做錯咗咩....
但佢到宜家都仲未覆...

但係點解你知佢del晒record？

tg嚟架ching 佢del曬 del埋我果份

so sad 絲打 試下打俾佢？

其實我地拍咗4日咋 唔知咁樣好唔好
又唔係好清楚佢生活pattern 同埋聽日開sem
明明好好地 唉

聽落佢似係拍散拖或者有女朋友 最好問清楚佢 絲打睇開啲 you deserve better

其實識咗無耐 好快就一齊
好多嘢都唔係話好了解
又無common friend
可能大家都太寂寞
一時就蠢咗
唉

下個更好啊 早啲瞓 唔好諗咁多

結果點？